⋯⋯縱然帶著永遠的傷口 至少我還擁有自由⋯⋯

伍佰嘅歌真係聽到起雞皮
我必須要送上呢首歌俾一路以黎嘅自由抗爭者

前方啊 沒有方向
身上啊 沒有了衣裳
鮮血啊 滲出了翅膀
我的眼淚 濕透了胸膛

飛翔著 強忍著傷
逃離了 獵人的槍
我的雙腳 沒有了知覺
我的心情 下冰冷的雪

親愛的母親 摯愛的朋友
我會堅定 好好的活
沉默的大地 沉默的天空
紅色的血 繼續的流

縱然帶著永遠的傷口
至少我還擁有自由

飛翔吧 飛在天空
用力吹吧 無情的風
我不會害怕 也無須懦弱
流浪的路 我自己走

那是種驕傲 陽光的灑脫
白雲從我腳下掠過
乾枯的身影 憔悴的面容
揮著翅膀 不再回頭

縱然帶著永遠的傷口
至少我還擁有自由

嗚...

伍佰fans揮手